有無人女朋友柒到會比街外人話係豬閪？

之前同女朋友出完夜街返屋企，有班mk仔撩我
我無理佢地同即刻企前d護住女朋友
個mk妹：你條女咁撚豬咪帶出街啦死𡃁仔
果下真係好嬲但又駁唔到

有無巴絲條女都係好撚柒？

咁慘

好慘但好好笑

你同個mk妹講 咁你又出街？

Y 冇圖

霸氣

咁你條女咩反應

咁你地仲有無一齊

我

利申：女朋友

又係無圖撚

巴打好波